李嘉誠九十歲先退休 真係慘

你都可以90歲先退休

係退位
佢個仔慘D 第2個查理斯

你認為佢慘，佢不知笑撚得幾撚開心 發先內心咁笑

有幾多人90歲仲 頭腦清晰 大權在握？

你估佢唔想退休咩 係佢D仔唔掂 佢先要做到90歲